Sony x3000r

本身有部a6000 rx100iii 同 HTC re
平時會拎部rx100 同re 起行山影相拍片
依家諗緊買唔買部x3000黎拍片
但又諗會唔會重疊左rx100同re
又怕買左唔會用
有冇用家比下意見

其實我覺得4者拍片之中最靚係a6000
a6000>rx100iii>=x3000r
手機唔評論
一般黎講你唔做運動都無咩必要用action cam拍片

我踩車同行山會用re拍片 但又嫌佢畫面質素差同少電 依家好大矛盾

Rx100 m4 同 x3000r 都有用緊
去旅行有自己拍vlog 玩下

m4 影d close up shot, pan 鏡方便
而且flip mon 夠大易睇到影緊乜
但自拍好大頭, 要伸到隻手好出先正常d
邊行邊影畫面一定震

x3000 用wide mode拍
就唔洗伸得出都影到個人之餘加多d 景
Pan 鏡 同close up shot 就麻煩d
要特登轉返middle mode
唔係既話影出黎太細粒唔好睇
本身有光學防震
唔用stabilizer 邊行邊影播出黎睇都唔失禮
衰在拍出黎既畫面無景深

htc re 之前玩過
真係完全放棄左...
防震又無
畫面質素又差..

巴打有冇後悔入

入x3000?
完全無後悔
個時htc re 影出黎太垃圾
就打算升級玩gopro5
但做完資料搜集即買左x3000r
而家開心使用中

M3/4 另一個問題係拍片對蕉慢
要等幾秒先focus 到 除非你個部係m5
但x3000就無呢個問題, 但亦因為咁無景深

咁我有答案啦